係香港人就出黎見證歷史

全世界第一次300萬人示威！

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

推

而家搭黨鐵要咩站出

點解係全世界第一次因為其他國家有咁多人革命左